唔該到左今日，唔好再玩玩下心態，本來優勢出現左，但又搞到無左

首先，8大入面 唔該唔好再係到好似佔中咁開party，而家打緊枚阿，搵命博嫁，報哨既報準d（特別係city ）

另外，對家開左d tg group wt app group wechat group ，唔該唔好入去攻，你搞亂左人地個group ，咁又點？人地咪開個個囉，之後又唔公開囉，咁你點睇到對家資料阿？人地報埋行動你睇，屌，你係到搞到人地唔比資訊我地。

光復香港 時代革命

pish

認同

推

佢地唔係職業軍人
無辦法適當舒壓好快就頂唔順

我明白，所以由呢一刻開始提高番。不過我知前線係唔會，係係後排個d先咁撚on9

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.